{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160249?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 블루베리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時、人数に合った料金を支払わなければなりません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合は管理人と相談してください。 追加料金は人数に関係なく発生します。 付帯施設やイベントを利用するには、追加料金が発生する場合があります。 イベントや施設は状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間の差により誤差が生じる場合があり、重複予約の際に優先予約件が処理されます。 ペンション運営ポリシーに応じて人数や追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションのポリシーが優先されます。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 予約の際に特典が受けられます。個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリー及び海水浴場の近くです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に支払う料金は何ですか？",
            "answer": "予約時には人数に合った料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントの利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設は予約時の状況によって変更されますか？",
            "answer": "はい、イベントや施設は予約時の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間の差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって人数や追加料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに応じて人数や追加料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に特典が受けられますか？",
            "answer": "はい、予約の際には特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、ペット同伴可能、駐車可能、ファミリー、海水浴場の近くなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 471
    }
}